其實龍門單野 我一直覺得大部分係抹黑同商業糾紛

特別係曲奇單野 曲奇條友已經零成本咩錢都唔洗出
重要龍門比埋隻(車) 佢

其他果d手足唔做野 屌極唔聽炒左又比人屌
佢亂鳩咁攪業務發現無錢賺 執左佢又話炒手足
賣手工藝幾百元件又話要唔洗計成本要出幾百元時薪比班手足

根本成班所謂黃絲 係要堆老闆貼身家養你地
最死好多身邊人睇完之後龍門d野 就無再追埋佢之後解釋果d
提親龍門就話佢呃錢 偽黃 龍門比班友攪到永不翻身
有時班所謂黃絲為左利益或分餅仔先最撚恐怖

樓主好型

互射ok?

根本成班黃絲就乞兒要班老闆唔賺錢拿副身家出黎養班手足
唔做野攪事唔炒得 盤生意蝕錢唔執得炒人
賣野收幾多就全部要出哂時薪唔比計成本開支

黃色慈善圈

樓主真係好型

俾人屌柒佢返工時間聚賭果件有冇回應
痴撚線, 成班黃店第一時間屌柒龍門, 屈完人柒撚左之後仲有冇道歉?

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

所見略同

樓主想死?

十幾個PO都係屌龍門
你當自己真係IPMAN

同意

依班咁既戇鳩仔驚閪咩

最戇尻係你呢啲post就會正評多過負評
插龍門果啲post又一樣

有一堆根本無睇內文無獨立思考